奧運站有查飛狗

兩邊入閘都有3隻，中間冇但要小心

想問查飛有咩問題？